點解啲人寧願訓天橋底 食二手飯都唔去搏坐監?

點解啲人寧願訓天橋底 食二手飯都唔去搏坐監?

係監入面點都好過要訓街啦 包食包住
入面啲人知你搏坐監又係老野 都應該唔會搞你

有冇巴打 特別係坐過監既解釋下?

(本人絕不鼓勵犯法行為)

唔想臨死都係監躉囉

入面啲江湖人士 知道一個人訓街 冇野食先淪落到去搏坐監都應該唔會搞佢啦?

坐監有病都有得睇 身後事都有人幫手搞埋

係出面訓街真係死左都冇人理

冇自由

生命誠可貴 自由價更高

一個人淪落到訓街冇野食 仲講咩自由?

貪每晚都可以訓唔同公園 天橋? 晚晚去可以唔同快餐店食二手飯?

諗起以前係外國討論區睇過個人運毒博坐監，但唔可以專登自首，因為俾毒梟知道係監牢就難捱。唯有係差佬面前跌粉又盛，點知完全無人理，如是者第二次第三次第四次，做左成年愈來愈多錢，最後洗手唔撈

由搏坐 到變發達 人行起運上嚟真係唔講得笑

因為坐監要返工，洗醫院d送黎既屎尿床單
又要除草打波
但係訓天橋日頭可以去嘆住冷氣食二手飯